<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">GMAT</string>
    <string name="language">भाषा</string>
    <string name="about_us">हमारे बारे में</string>
    <string name="profile">प्रोफ़ाइल</string>
    <string name="faq">अक्सर पूछे जाने वाले प्रश्न</string>
    <string name="edit_profile">विवरण संपादित करें</string>
    <string name="rewards">पुरस्कार</string>
    <string name="sign_out">साइन आउट</string>
    <string name="languages">भाषाए</string>
    <string name="about_us_data">हमारे मंच पर आपका स्वागत है, जहाँ नवाचार के साथ जिम्मेदारी भी मिलती है। हमारा एप्लिकेशन आपके लेन\-देन करने के तरीके में क्रांतिकारी बदलाव लाने के लिए डिज़ाइन किया गया है, जो उद्देश्य की एक अतिरिक्त परत के साथ यूपीआई तकनीक की शक्ति को आपकी उंगलियों पर लाता है।\n\nभारत सरकार के साथ साझेदारी में, हमारा प्लेटफ़ॉर्म यह सुनिश्चित करता है कि आपके द्वारा किया गया प्रत्येक व्यापारी लेन\-देन जीएसटी अनुपालन के लिए निर्बाध रूप से दर्ज किया जाए। ऐसा करके, हम एक पारदर्शी और जवाबदेह प्रणाली बनाने में मदद कर रहे हैं जहाँ कोई भी अपने कर दायित्वों से बच नहीं सकता है। यह पहल यह सुनिश्चित करके देश की आर्थिक वृद्धि का समर्थन करने की हमारी प्रतिबद्धता का हिस्सा है कि प्रत्येक लेन\-देन व्यापक भलाई में योगदान देता है।\n\nलेकिन हमारा मिशन यहीं नहीं रुकता। हम इस उद्देश्य में योगदान देने वालों को पुरस्कृत करने में विश्वास करते हैं। सरकार की \"मेरा बिल मेरा अधिकार\" योजना के माध्यम से, जो ग्राहक अपने लेन\-देन की रिपोर्ट करते हैं वे विशेष पुरस्कार के लिए पात्र हैं। यह एक मजबूत और अधिक समृद्ध भारत के निर्माण में मदद करने के लिए आपको धन्यवाद कहने का हमारा तरीका है।\n\nबदलाव लाने में हमारे साथ जुड़ें। साथ मिलकर, हम एक ऐसा भविष्य बना सकते हैं जहाँ हर लेन\-देन आपके और देश दोनों के लिए मायने रखता है।</string>
    <string name="upload_photo">फोटो अपलोड करें</string>
    <string name="leaderboard">लीडरबोर्ड</string>
    <string name="your_rank">आपकी रस्थान</string>
    <string name="your_points">अंक</string>
    <string name="upgraded_qr">उन्नत क्यूआर</string>
    <string name="upgrade_qr">क्यूआर अपग्रेड करें</string>
    <string name="receipt">रसीद</string>
    <string name="business">व्यापार</string>
    <string name="people">लोग</string>
    <string name="morning">शुभ प्रभात</string>
    <string name="evening">शुभ संध्या</string>
    <string name="noon">अच्छी दोपहर</string>
    <string name="scan">स्कैन</string>
    <string name="history">इट्रांजेक्शन इतिहास</string>
</resources>